Jak se maš? Jsem moc unavený včera v 10 hodin vstavala jsem protože od 11:30 do 12:30 hodin mám tenis kurz a potom plavala jsem bazenu. V 13:00 hodin varilo jsem obijed a myla jsem nádobí. Aha! Ješte ne zapovila jsem mám rande adam. V 14:00 hodin čekala jsem adam a potom šli jsme v kino divali jsme komedy film a od 23:00 do 1:00 hodin šli jsme bar a tancovali a pili vino ale včera večer moc hezký den. Svojí Evy
